華納即將推出《真人快打》動畫電影，不改 R 級暴力本色血流成河

在現在漫威、 DC 英雄電影、電視劇當道的時候，想要殺出一條血路實在是不容易，知名的華納公司即將搬出經典電玩作品《真人快打》（Mortal Kombat）改編的動畫電影，並且不改原本 R 級血腥暴力的特色，將在影音串流平台下架，勾起了許多資深電玩迷的回憶，是否可以成功創下佳績？大家都在看。
《真人快打》（Mortal Kombat）是電玩公司 Midway 1992 年首次發表的格鬥電玩遊戲，在當時最大的特色就是血腥暴力的設定，造成不小的轟動。陸續翻拍了電影《魔宮帝國》（1995年）、《魔宮帝國2》（1997年）、《魔宮帝國：重生》（2010年），以及電視劇等作品，讓這樣的故事世界觀持續延續。

而這次重啟動畫電影也將請來原本人馬的配音卡司， Steve Blum （角色Sub-Zer）和 Patrick Seitz（角色 Scorpion）的配音員，絕對會讓當時的電玩迷再次回味。另外確定《夢魘殺魔》（Dexter）女主角 Jennifer Carpenter，以及 DC 影集《逐星女》（Star Girl）的 Joel McHale 兩位女星也都將參與，讓人更加期待。

Finish him!

R級動畫

溫子仁,We trust

Finish her!

雖然隻game幾好玩，但不得不說d角色造型真係不討好

sonya

Fatality!

Get Over Here!

Johnny Cage

babality

正 可惜 MKX 冇咗

Liu kang!!

點會呀 好正喎

sub zero

sm裝